# Game LIFE 3 species

Смоделировать взаимодействие 3-х видов организмов . Подобрать параметры устойчивого равновесия (циклического). Добавить возможность модификации параметров поведения и исследовать влияние этих модификаций на  модель и успешность вида.Так же добавить такие параметры как ландшафт(зрение), ветер (обоняние)